{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67614&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "ZAM101HOTEL"
    },
    "text": "山と川が近くにあり、素敵な景色を眺望できるこのホテルは、爽やかで涼しい休息が楽しめる山の中の位置にあります。 ホテルの外観はモダンで清潔な感じでデザインされており、客室は常に清潔で快適に管理されています。 周辺には水路王陵駅があり、車で28分、チョンジャボン山林浴場は車で20分、ソルガムオドサン自然生態公園は車で28分かかります。 チェックインは日~金は午前6時、土曜日は午前8時から可能で、チェックアウトはすべて午後2時に決まっています。 ホテル内では無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車も無料です。 朝食は5階に位置する朝食ラウンジで午前7時から9時まで提供され、現在はオープンイベントとして無料で提供しています。 また、5階にはビジネスセンターとルーフトップもあり、ご利用の際には事前予約が必要です。 全客室では調理が不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際には、特定の客室とベッドタイプを保証しておらず、客室価格には税金とサービス料が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "山と川が近くにあり、素敵な景色を眺望できる場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観はどのようなデザインですか？",
            "answer": "モダンで清潔な感じのデザインです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは日~金は午前6時、土曜日は午前8時から可能で、チェックアウトはすべて午後2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は5階に位置する朝食ラウンジで午前7時から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはビジネスセンターとルーフトップがあり、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "全客室で調理は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、全客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報が変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 335
    }
}